［底已起］元朗黑社會請槍 泰國拳王打平民

全新拳館 已經正式營業 歡迎參觀 報名試堂🥊
九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室（鑽石山港鐵站 A2出口 3分鐘到達）歡迎致電查詢
☎️66852745 雅鐵👊🏻 謝謝大家🙏 — 與 Athit Rueanphet

唔知有無報稅呢 泰國仔 拎咗工作簽證未呀 入境處可以舉報喎

推

Push

一齊恭喜佢死老豆
記得用太空咭

做嘢啦連登仔

正式營業!!

留名

推呀 多位巴打一齊用入境網上舉報功能

光復香港 時代革命

Check 下有冇違反 地契條款

支持成立警察調查組

屌你老母 泰國勢力都有

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

push

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

黑工

你地執到就好心比番人啦
不過記得釘個㝫先還呀

營商證據

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

外國勢力啊

呢條友係香港坐過監嫁

諗起三五成群, 大家千其唔好落單

仆街啦！

！ more info please

工廠大廈唔可以有現金交易，做非工業用途既野都好似違法

唔夠打就智取

報地政 工廈!

3)管有適合於及擬用作吸食危險藥物的設備 (3)Possession of equipment ... RUEANPHET, ATHIT. (1)在公眾地方管有攻擊性 武器

up

聽日星期一 報佢老母

有冇得眾籌買返佢轉頭？

Good job bro

好撚cheap架咋呢啲 幾舊水買通到嘅拳王

外國勢力

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

我無野講

Push!!!!!!!

拆館

古惑仔劇情

用咩名目拉佢 好奇問

黑工呀屌佢老母

起都底就send 去tg group

推呀 巴打們善用入境處網上舉報系統 黑工要坐監

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

一直覺得拳館黑社會味重 原來真

CLS 呢壇嘢何君堯必須負責

越睇越嬲

垃撚圾 推撚爆佢！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

黑工就要舉報喇

推爆佢

Pish

屌痴撚線

俾佢踢兩腳真係入得廠 極危險

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

入境處舉報呀！

我冇嘢講

其實睇條女FB 佢反送中 又唔洗屌埋條女做雞既

推，大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

好驚wor 我泰國人 你我一個人

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

推~
起底組!!

推推推推推推推推推推

全面合作運動 告到佢仆街

痴撚哂線

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

Goooooooooooal

死黑工

入境處人員提醒法事代理人不要聘用黑工及向入境處舉報非法僱傭工作。舉報熱線是2824 1551，傳真號碼2824 1166。

間拳館係邊啊？

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

光復香港

推撚到佢返泰國

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

吸毒垃圾
終身禁賽啦屌你

泰國無生產

工廠開拳館，告地政一定告得入，業主必定趕佢走，地政收三幾個投訴一定兩星期內踩上去，每隔一個星期又投訴，每個投訴都會踩上去一次！同時報入境處無工作簽證，懷疑就可以投訴。

推爆你

有冇米7

真外國勢力入侵

好驚,唔敢學拳

King's group 🤣

工廠地方 一定冇收埋架撐 一定有冇僭建

冇working Visa 冇身份證，唔可以租屋，通常訓拳館或者朋友屋企訓
平時出糧好快洗晒啲錢，所以靠幫黑社會吹雞幫拖賺外快黐飲黐食
以前打老婆打到離左婚，老婆係香港人好似有個仔
9成黑工

利申:舊同事

輕輕一推

明你老母

黑幫拳館

明天打去告！

Thank you 我會循合法途徑舉報到佢仆街

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

p

lm

殺人放火金腰帶

屌佢地老母

仲以古惑仔係老作 洪興成日搵泰國拳王幫手打交 原來係真

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

殺人放火金腰帶？

巴打 做到野

學武之人亂打普通人 落地獄

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

搵埋佢間館出黎啦，大家請瘋狂查詢鐵師傅既課程啦～

屌佢老母打人咁開心，推呀

再推

狂推

【重開推上頂】7月27 光復元朗

一腳

推推推

好撚嬲

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

大家唔好唔好忘記仲有黃廣燊呀

入境即時遺反晒佢地啦，一係就隻中營等批囉，而家真係攪唔掂丫嘛，係咪要到佢斬低幾件香港人先做嘢

大部份啲白棍惡煞嘅走嗮嚕！ 交咗幾條靚仔出來頂數便算 😡

全民頭盔月

佢既話
首先睇得 1000
打得 5000
今晚出席額外獎勵 500
扣膳食 交通接送 提供裝備 1000
全晚實收 5500
點睇？

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

元朗圍村有外國勢力支持，要打擊外國勢力擾亂香港秩序

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

推到破產

推撚爆佢

泰國佬返去開紅燈區做人妖啦仆街冚家剷

屌

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

報海關 報入境啦
總有報埋稅局啦 睇下有無走數

有冇人識打棒球

無人性泰拳好打定自由民主拳好打

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

除左勇武 無用架啦
令曬佢地屋企住址去搞佢地啦

做乜鳩去幫手但唔還拖

堆

推！

黑警跪左好撚耐又奶屎眼先搵到班支那狗幫手

推呀 一人一舉報

SEND比外媒

Please widespread to all foreign media reporting the violence in Yuen Long.

Please report the terrifying violence in Hong Kong right now (21.7.2019 evening till midnight). These people are allegedly pro-Beijing mobsters that aim at attacking citizens in a terrorist way so as to scare the anti-extradition law protesters off.

Below clips evidently show the collaboration between police, pro-Beijing camp and the mobsters to attack citizens in hk.

Mobsters attack reporters (no police is present for more than half an hour since people called for help.）

Mobsters attacking people at railway station

Mobsters attacking pregnant women

Police closes their station and refuse people opening a case

A pro-Beijing legislative councillor (Ho Kwan yiu) cheers to the attackers:

Full live

有人打左去未

推!!!!!

今次仲唔L係外國勢力

推呀屌你老母

我舉報咗啦屌

幫大家填埋，copy and paste 咋

非法員工 / 聘用非法員工的僱主

九龍新蒲崗彩虹道202-204號華懋工業大廈4樓A室

教授泰拳課程

2019年6月29日

皇昇專業泰拳健身中心

至少一人

其他資料：

最少一人涉案，名為 Athit Rueanphet。據網上公開資料，本人明確相信此人泰國籍，背景複雜，於華懋工業大廈開班、教授泰拳取酬，頻繁於網上公開招攬客人。

啲差佬真係拆墮

仆你個街丫...咁都有?

香港泰拳理事會
地址: 九龍青山道489-491號 香港工業中心A 座 6樓 6F室
Flat 6F , 6/ F Block A Hong Kong Industrial Centre,
No. 489-491 Castle Peak Road, Kln
電話: 3706 8948
傳真: 3709 2730
電郵: hkmta@hkolympic.org

佢有香港身份證

d

黑社會治警

28號清算目標

留返畀入境查

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

拎條垃圾腰帶當自己拳王，當自己攞ufc腰帶咩

請投訴至泰拳理事會等佢無得再比賽

以前比佢教過短時間
估唔到

呢條友係泰拳界個朵好臭,差人周身債,叫呀鐵/雅鐵

我相信，今晚之後，唔會有再有咩民意論，淺藍該變黃的會早就變左，全香港人都會歸邊企。我地亦唔需再花時間精力，黎勸告班深藍或者中立派黎歸邊。佢地呢班人，除左係網上發表D偉論之外，一無是處，除非有錢收，佢地亦唔會自行集結起黎，形成一股可對抗/打擊抗爭者的勢力。佢地無行動力，無號召力，佢地只會做樹立制度者的順民，唯一的分別係，做舊有制度定係新制度的順民。

元朗地鐵流傳影片之中，有一幕，一位男士跪左係到求班白衣唔好再打人，佢甚至幫白衣拎返起副眼鏡，結果下場係一拳打面。佢地用行動講左比我地知，求和平只會求委屈。我地宜家係訓左係地下，頭比人用腳踩著，一啖一啖口水吐緊落塊面到。

呢一幕好深刻 香港人必須以眼還眼

屌你老母學泰拳就係用嚟打平民？

唔好齋講 唔好齋推 報啦

有報

巴打幫手

係香港教泰拳，重要打比賽，要係泰拳理事會既會員先可以

強烈要求，泰拳理事會，除名！ 不可以由佢拳館既拳手出席香港任何比賽

幾年前佢已經係一件垃圾

有無泰拳界師兄弟出嚟爆料？

pish

條友同 FAC 老闆好熟，大家都係黑

去 有去開 FAC 健身既人，小心比人知道係黃絲，比人打都唔知乜事

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

屌 FAC老闆咪撚著kobe啦好心 影衰晒

泰理好顧自己形象，試下contact佢哋。

非法勞工？搵入境啦
消防設備唔齊全？搵消防啦
擅自修改室內間隔？搵屋宇署啦
違反土地用途？ 搵地政啦

入境揾咗 晏啲搞埋消防先

間格應該改動過

左三長髮分界條友叫羅嘉寶

係有啲似樣 但未肯定到住

我識佢真人，身高同髮型都match
你地去佢Facebook 問下佢啦

去咗 條友唔認 話自己玩音樂喎

食屎啦叫佢，死藍屍

推撚爆

佢係咁問我拎電話

明明睇佢相簿江湖味濃

學拳竟然用黎打平民，推到世界泰拳會收回佢所有腰帶

屌佢老母

未死

抄橋
牛佬一早講咗古惑仔搵金蒙空幫拖
洪興搵大梵
三聯搵察拉

我地係咪要晌北韓搵阿克幫手

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償